20歲巴絲請入

最近覺得自己冇成就感，讀緊社工但成績麻麻，鐘意唱下歌咁同埋日fd打機。

自己朋友圈唔多，好想知二十歲既人依家做緊咩。想識下異性

你講咗個問題了
朋友圈唔多 出去認識多啲 見多啲事物 拓寬眼界
自然個人smart啲

同學hihi

你喺度係唔會識到異性

都係廢up下 我當然知全部男女user都係男

廢青度日

二十歲應該做緊咩

你道出個重點來

做緊廢青

有女溝你你會受?

未必😂

why

覺得同自己一齊未必會好，自己又無錢無見識。唔係咁想浪費人時間haha..

增值自己

做多啲運動，睇下想睇嘅書，報多啲活動，學下FA，打下拳，再讀下書打下機，返下工

同你講，自己一個一樣好充實，加上以上過程實識到fd打拳fa唔通自己對住牆練咩

學業：Final year知自己唔夠分上翻大學，唔知條出路點好，no plan好焦慮
友情：得中學玩開嗰堆最friend，其他都冇乜聯絡又或者係hi bye酒肉friend
愛情：冇

totally same, fuck.

點算好啊我地

前排買左本書但一直無乜mood睇，決定聽日去睇

我都係，但學業好忙都冇時間掂佢，暫時冇動力去睇埋佢

讀緊咩